覺唔覺對係公共交通工具內大聲講野高談闊論既人應該要加車費

好心班人就死去搭的士啦

播蝗語呢？

應該立法罰款

劉明等睇「窮撚先會搭地鐵」
利申：塔開私家直升機